係你心目中，點為之一個好男仔？

係有錢？

係會關心你？

做好男仔，又係咪只會增加攞好人卡既機率？

搵錢能力
或者老豆好有$$
或者杜汶澤咁talk得